[TG]LIHKG睇電影GROUP

近期戲院開返+有平飛賣
有興趣想揾人睇戲既巴絲可以填以下FORM加入~
大約6-8人開GROUP

無人

有幾多個人?

一隻手掌左右

我填左 想搵人睇戲

group已開 有d巴絲填錯名add唔到入黎再填過

記得以前都有一個tg電影谷幾多人下

而家好少人

曾經十幾個人出去睇鎌倉物語

有d人add唔到入group要改一改個tg privacy

報左

大家記得留username 姐係@abcde
唔係自己改個個名

都add唔撚到